
CRIAR UM APLICATIVO QUE CADASTRA PESSOAS ('NOME') 


1. O sistema exibe a mensagem "Por favor, digite o nome da pessoa a ser cadastrada ou 'SAIR'".

2. Após digitar o nome da pessoa cadastrada, o sistema a cadastra e volta para o Item 1.

3. Caso o usuário digite 'SAIR', o sistema exibe todas as pessoas cadastradas e finaliza.